【有圖】巴打，遇見異物，求救。

先說背景。
因為大廈維修工程，所以今日師傅上黎，借屋企窗口出去搭棚。

頭先突然彈出一隻昆蟲，我被嚇到。懷疑依附竹棚上，進入家中。
想知隻野有無危險，深怕只見一隻郤還有更多。

#捉住之後怕其生猛，唯有整死以求安心，某些圖片只有單腳，但搖極都搖唔死。
僅憑上述資訊，我不知如何從google獲得昆蟲資料。
google及wiki無法提供幫助下，我轉向連登尋求幫助。
望智者幫助小弟。

叫開臭屁蟲

臭屁蟲？
你試下輕輕掂下佢襲擊佢
再打開個袋聞下臭唔臭

天牛之類既野呀嘛

臭屁辣?

應該係臭屁蟲，唔該咁多位，夜媽媽都幫手解post。
Thanks everyone.

膽少怕事毒撚，我做唔到。

拎上手玩幾玩，跟住你會見到手上有淡黃色液體，然後聞下 會一世都忘記唔到朕味